通常下載完的av 睇完點處置

依家重多唔多人儲藏在hdd 或手指
定網上睇完就算
發覺無人儲av 想搵返都難

你當仙人死

👀

可以UP左YOUTUBE之後較私人
有人話可能會被BAN AC,但我UP左幾套過左幾個月都無事